熊市已完，資金將重新流向科技股

5月1號之前納指一定會升返去 13500 ，如果唔係就叫連登仔一聲契爺

全倉TQQQ

All in TQQQ

準備撈Tesla底

真 明明呢一年全部野都唔跟常理，
仲用常理分析個d人先係痴線既

QTAP

係咪每次波動都要咁樣，小熊市小牛市

13500 唔係差400點咩--

QQQ跟NQ100

升少少唔係升呀

g持 已all in TQQQ

G持
All in SOXL

睇黎今日就升到了，嘰嘰

仲差少少，嘰嘰

星期一千跌

今次升浪會到15500

唔講都唔覺有熊過

一開市就到價了，嘰嘰

我逼不及待要玩玩了，嘰嘰

唔覺得有牛過

信樓主

話說計過由十年前

月供TQQQ每月1萬

依家會有1605%回報

成2千幾萬

13600了，又贏，嘰嘰

又中

大佬